[ 夾band jj ] 召喚bass佬同vocal !! 新手band

如題幾乎由零開始
依加有drum gtx2 年齡16至19歲學生
希望搵返咁上下年紀一齊がんばって
冇乜技術要求
風格方面可以齊人再夾同就你地 不過第一首想夾lmf
tg : cshomst1030 + +